Xs Max, pixel 3, note9, mate 20 pro盲測

較4k逐張聞相，大家覺得邊部最靚？

揀咗C共12次,但一路想買嘅A得6次

我唔認同
盲測先客觀睇到大眾覺得邊張相靚

唔會將自己鍾意果部機既優點無限放大

靚過現場咪仲好

即係你條華爲狗 返大陸叫雞按摩 係睇住技師張相黎屌西？

IDOG真係無邏輯 自己諗下講左個咩比喻出黎

A 同 C 明顯高一班
B 就中等
D 反而戇鳩鳩咁 唔係好多人吹奏架咩
最尾night mode 有兩三張a 好過c

盲測意義就係睇大眾除去機種影響下最鍾意邊種畫風 唔係鬥真實呀傻豬

個個個分差唔多 A贏少少